admin 請幫幫我del post

好易比人起到底 請幫幫手del所有post

你當admin係你屋企個工人？